波台、波台文化=香港本土文化，懶係認真討論又無料嘅人=新移民、共產黨

不服來辯

我們和波台是朋友

我動物台大台柱

美波走了

佢=我手下敗將

波台同動漫台都係連登清泉，敢說敢言

有無斷你聯絡 我唔開心

1個月前好似有聯絡

乜鬼影視台不如成個台del咗佢啦 以後係波台討論電影

樓主假獌

時代總結

咪屈

我大台柱會一直係動物台支持大家

開多啲po吧

我代表波台同樓主結盟

hi

一起身隻左眼紅晒 似流血 仆街